召集真人密室逃脫 開始北上深圳玩房 今個星期 567會有團

自己係一個好中意玩escape game既人
以前仲有escape game app既時候
每次有新game出都第一時間dl
但好快個app應該係因為賺唔到錢而要汁

之後就開始發展出真人escape game
但好多都有人數限制 差唔多一定要4個人以上
2個人個啲房就已經玩哂

所以想係到召集所有中意玩既人

大家可以交流下邊間好玩 或者約埋一齊出去玩都得

已經出左好多次活動 將香港既密室已經玩哂

今個星期五六日 將會開深圳團

上面既房又平又大又有故事性

推

每一日推

冇人理你都係九咁推。咁撚厚面皮

每日一推

小心火燭時活生生燒死所有人

全部房都應該要消防局過哂審批先會比佢營業架咼

有邊間好玩

深圳既話 有好多野都好好
最近玩緊係東門既逃脫反斗城

密室逃脫原來有2人版嫁

得閒幫推下 最近睇韓綜大逃脫 有情意結
但好少番大陸

有 而家好多情侶去玩 所以多左2人房